 19:13, 12 марта 2019
Очередной Boeing 737Max столкнулся спроблемой ввоздухе иразвернулся
Лайнер Boeing 737 Max 8, летевший из Стокгольма в Тель-Авив, развернулся в аэропорт вылета. Об этом сообщает шведское издание Aftonbladet.Согласно онлайн-трекеру рейсов Flightradar24, самолет развернулся над воздушным пространством Румынии. Ожидаемое время посадки в аэропорту Стокгольма — в 18:25 по местному времени (20:25 мск). Причины возвращения лайнера не уточняются.Самолет Boeing 737 Max 8 авиакомпании Ethiopian Airlines разбился утром 10 марта через шесть минут после вылета из аэропорта Аддис-Абебы. Все 157 человек, находившихся на борту, погибли. Среди жертв авиакатастрофы — граждане 33 стран, в том числе трое россиян — Екатерина Полякова, Александр Поляков и Сергей Вяликов.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185; 
